[爆大獲］偽黃人血Pepe.hk 老闆 何啟賢 Dennis Ho Kai Yin你係恐嚇唔到我地

代Post

我係pepethefrog_hk管理員

同普遍香港人一樣，我自2019年6月開始就參與左唔同大小遊行。我唔係一個勇武前線，我只係一個會行出來的和理非。我同所有既手足都一樣，想係唔同崗位為香港付出。
我相信任何一個有良知的香港人，就算唔敢出黎行到最前，至少都會默默付出。老闆Dennis Ho 何啟賢 借場運動同疫症去扮黃店，去食手足人血饅頭。

罪狀一：

扮黃店借運動去賺人血，將抗爭gear同產品以人血格價銷售。
係運動期間以一間深黃店既身份銷售抗爭gear同產品。其網站寫明「只做黃色血液人士生意，我們這一群人希望可以透過pepe for the people 而去做更多的事，幫助這場運動。」來作招徠。但其後數度被發現以極不合理價錢賣人血gear及光復香港旗幟。例如光復旗來貨價50幾港元，網站夠膽死賣359港幣比手足。足足500-600%標價！
係場運動期間，本人曾親眼睇到唔少年輕手足連一餐飯的錢都無，甚至買支水都諗好耐。他們用哂錢去買gear同抗爭產品去為香港出力，你個仆街Dennis Ho Kai Yin何啟賢就食人血，仲要係食手足人血，對唔對得住每一個出黎既手足，對唔對得住每一個被捕，被逼離開香港，犧牲自己前途甚至被自殺既每一位，你夜晚訓唔訓得著？

罪狀二
除左透過運動扮黃食人血，甚至到左近日天災疫情爆發，每個香港人都因為衛生用品同口罩惶恐不安的時候。 老闆Dennis Ho何啟賢 繼續口講自己深黃，會用不同渠道運口罩同衛生用品盡力以成本價幫助香港人。但結果呢？結果所謂成本價口罩從來不存在，然後被踢爆自己用分身出post自稱成功購買（詳情會再講），仲要誣捏係有人用bot係開售0.5秒買哂所以售完，直頭侮辱香港人智慧。此外，佢係疫情人心惶惶時推出的抗炎套裝要568港元一set, 捆綁式銷售口罩，其後仲要發現原來係先收大家錢再拎去訂貨，無本生利真係識搵錢。而好多聯絡本人的苦主指出，訂貨時就講明澳洲/美國口罩同消毒紙巾，到貨時就變左中國淘寶貨，想發國難財仲要比垃圾貨害死人？你要賺錢無問題，但你又要扮黃店，又要扮成本價幫人，然後原來每樣產品食水勁深，仲要掛羊頭賣狗肉，訂就外國野，送到黎就大陸淘寶貨。你放心，我手上大把證據之後會慢慢出post講，唔洗諗住做完仆街野可以就咁算。

罪狀三
從來無任何pepe版權，但經常售賣淘寶貨pepe, 仲要借pepe上位。本人已聯絡香港地區版權公司跟進，侵權行為。

罪狀四
俄國畫家事件
相信大家有留意都知單野。何啟賢搵左個俄國畫家pepelangelo合作。但何啟賢竟然逼對方畫慘情畫風作商業用途，然後對方唔肯，平台賣。該行為完全漠視被權，亦嚴重唔尊重創作。為左賺錢，可以去到幾盡？

罪狀五
恐嚇本人
本人較早前收到自稱義務律師的假帳號聯絡本人，犯法而勸本人收手，否則會被對方以法律途徑控告。 本人在徵詢真正律師意見後，發現所謂義務律師所講的野係完全無法律基礎，自己開分身扮。本人正在查詢法律意見，到底在網上假扮律師有否違法。在此聲明，本人於威嚇一事必定查究到底，唔好以為用假分身講法律我就會驚，我都識好多法律人士。

本人一直以為何生係事件曝光後會唔再食人血，點知反而越黎越離譜。明知自己賣左假既消毒紙巾，大陸做既衛生用品，但就唔比人退錢？仲要繼續488蚊一盒口罩食人血，所以我決定企出黎同大家講。

「浩然天地，正氣長存！」

老闆何啟賢所犯罪狀實在罄竹難書。我只係一個卑微的運動手足，但真係太睇唔過眼咁樣去食我地每一個真香港人既人血饅頭，仲要拎埋黃店光環。我點解要企出黎，就係因為唔想再有手足比人呃，唔想再有偽黃店扮黃食人血饅頭。場運動已經犧牲左好多好多人，所以我地一定唔可以就咁算數！我地要做既係，開始，殺一儆百。我今日出呢個post，係想大家一齊去抵制間店，去舉報佢。我同一班苦主黎緊會透過法律途徑，同埋唔同渠道去伸張正義，希望大家支持同幫手。

我係再再一次求下大家，唔好睇完就算，一定要舉報佢個ig。而且，我係到請求 專業清算師，老豆搵仔，大J，唔同既區議員見到幫下手跟進，唔好再比呢間惡魔店係到發國難財，食手足人算，呃人捐款。

「人生自古誰無死，留取丹心照汗青。」

我，係到聲明，會為所有苦主繼續跟進，誓不罷休。來緊會有更多勁料爆出來，大家可以期待下。
最後同何生講聲，你夠膽就繼續扮黃店，繼續食人血，繼續呃人捐款，終有一日我地香港人會令你付出返沉重代價。

P牌推唔郁

留名跟進

留名

推！！！！

More

Push

人血饅頭死仆街

推

push

推到何啟賢死藍扮黃我屌佢老味嘔返層樓出黎呀死仆街

食人血饅頭

大家follow呢個ig!!!!!

根本藍絲想搵黃人錢

咁慢既

P牌推唔郁
唔想再有手足畀人呃錢

推呀

食人血饅頭正仆街

補充：
人血ig -記得舉報

Pepethefrog_hk -手足記得follow

買佢都要驗腦啦

罪狀四真係罪無可恕

創作人花心血時間畫畫
你轉個頭偷人副原畫拎去印拼圖🧩
仲要賣勁貴

p

lm

人血饅頭要死全家

推上熱門

苦主之一 早期訂左d alcohol prep 以為間野真係有捐星火 點知都係扮....... 而家佢俾人嘈完 有d貨減價一半 （琴日口罩夠膽死照賣488）我未收到貨 無回音 亦都無覆過我退貨退款

推！

幫推

條仆街都唔係第一次呃人

Pishhhh

大力推 睇唔過眼好耐 借pepe上位 又開埋啲on9 tg群 個撚個係入面講句嘢都要加個pe字落去 弱智咁

佢原本賣$568

有苦主話何啟賢唔係扮黃，直情係藍wo .... 見佢WeChat icon

P

肺炎死啦屌你

手足小心

pish

推！！

推 p牌🤦🏻‍♂️

私了未

我由佢侵權果日開始就睇唔順佢

罪狀二已經要夠坐監啦
商品說明條例死架？
唔係告佢唔入呀？

推爆你，等睇起埋佢啱啱買個層樓出黎

正宗是人血饅頭

搞到個畫家好似屈佢咁屌佢老母

unfollow依個仆街page呀

無樣？

推撚爆佢

721 831

之前好多偽黃話要擴大黃色經濟圈 扮黃都當黃

大家有錢，真係捐左去啦，買隻青蛙幫到咩手

咪撚幫襯

嘔撚返咁多錢 逼佢捐返出去

ya 但想講就算咁 都容不下老鼠屎 居然咁樣食人血饅頭法... 正一人渣

以依啲仆街一定唔會
隨非係佢屋企附近貼街招

曱近平

最憎人扮黃... 仲人血饅頭

要佢後悔扮黃呃手足！

推！！！

推 打擊人血饅頭！！

幫推 fbpage有成十萬人follow

真 好撚戇鳩

i love china 既 icon

推呀 先推再睇

擺撚到明食2家茶禮

屌你老母賤種狗

堆

On

幫手推埋另一間偽黃店
淘寶衫廿蚊賣四百蚊
再賣三手衫
係咁意出過下文宣扮黃，揀正6月9號開門市，而且身為理大生無理過理大圍城

「偽黃」POLY學生淘寶IG SHOP @KINGNQUEENIE (2)

Lm

who.is 查返黎

推
見到本人麻煩獅鳥佢

推丫！
睇到佢set野就知佢食人血饅頭

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

黑警成功嚇倒港人 或成為最大贏家

個tg group仲喺到？

撚狗撚到買到樓, 包容撚擴張(偽)黃圈撚真係蠢撚到冇朋友

quit左好耐但應該仲係度 起碼幾萬人係個group

屌你媽閪 DENNIS HO DEN狗

留個名慢慢睇

之前都入過，好多中學生個腦都未發育完咁

仲要話個畫家借場運動上位

殺一儆百

屌佢老母呢啲賤種仆街死啦去

有無人可以起吓底
會唔會係何啟明個細佬？

賤

LM 好彩無幫佢買口罩

推到佢仆街

tui

推到佢死全家

會有報應架DKLM 滿手鮮血

...老老實實, 巴打們有時間不如推行動post
今日好多手足被捕...

831

自己社區自己保護，星期日火炭、葵涌、長沙灣、西貢繼續抗爭

對

Btw究竟乜撚野係pepe橙

講左架啦 仲信有真係幫手足既人
生意當頭 錢字行先
阮聞安單野7左都知

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

推佢老闆老母個臭閪

推推推推

果然係呃人！我都曾經係其中一個admin，但我未參與之前就收到inbox一個又一個嘅買嘢msg，覺得好奇怪之後，都比個老闆踢走我出fb group

間野成日改價錢，記得年29個陣佢地口罩賣緊$78，轉個頭見多人買，又話咩廠家臨時加價，幾個鐘後加左幾廿蚊，成撚日講咩廠家乜乜柒柒，大話講黎講去都係呢招

認下老闆個樣

終於有樣！！！！！！！！

推！屌佢老味

Pish

shit

原來年29已經咁...

Call黑警同流合污？

輕輕一推

人血都無咩問題， 因為有證據

但又叫人幫手follow Pepethefrog_hk
感覺有點奇怪
好似想利用大家吸like

一早睇佢唔順眼好耐

手動推

好多手足比佢呃咗錢 到依家仲未收到退款
行動post要推 但都要清算何啟賢
扮黃賺錢 此風不可長

推爆

開ig追擊有咩問題
你估係ig整合完罪狀叫人share係story好啲
定叫人係連登到搵返啲po出嚟慢慢了解睇完就算好啲

推爆去，食人血饅頭罪無可恕

push!!

屌你老母pepehk

推佢老母！

Pushhhhh

103k followers日日都有人被呃 買左佢地d野啊..

有無樣，行街留意下即刻召喚神獸

#318

up

佢住邊頭，邊度出現機率多

有所為，有所不為！

勇不懼！

正仆街

偽黃都打唔低嘅話真係妄想打低共產黨

Source:
呃人 我搵到小小證據同前科（懷疑） 有錯屌細力D

推爆佢

推 屌你老母偽黃

more detail?

太長冇追post
之前12月係pepe 訂左口罩
1 月中到左
佢點呃人？賣貴幾倍？
唔敢再同佢買野

最撚憎人食手足人血饅頭
P牌推唔到

咁樣樣！

最離譜係呢條友食人血饅頭食到個俄妹畫家差啲割我地蓆
大佬知唔知國際線幾撚講求形象

買賣你情我願，唔幫襯就係

因為個陣仲未去到要搶口罩，朝早番工見佢賣$78，諗住等多陣先買，下午已經見佢加左價，又不斷講得番好少，最叻就係搵d賣到好貴既舖頭，cap人圖，講到其他舖賣得好貴，自己就成本價賣出

仲有，佢呢排賣既消毒紙巾，初初賣$89，宜家比人屌完就賣$59，咁之前比左錢買$89既人........

佢d消毒紙巾之前賣緊289 168 呢d價ga...

推推推 有黃店比人告

推，之前話唔買米唔知米貴真係屌咗出聲

push!

推推推推推！推到佢坐監！

推！我都差啲買左。。後來覺得價錢根本係人血鏝頭價

呃香港人

最憎偽黃！

lm跟進

買得pepe都係on9
無計

呢間應該都係佢間store:

推， 屌仲係個間野落左單
仲未出貨好似 dklm

推，點解仲有成10k follow佢間ig shop

識得人買左佢D貴價口罩黎到成個盒爛哂又濕濕地好似比人拆過再重裝番咁,大家真係唔好中伏

嘔心的人類

推 有朋友係個到做 一撚樣咁講 口罩重要係賣黑心口罩

推啊

留明跟進

人血饅頭仆街死啦

Tui

佢都似想裝修

推。

send email叫佢退款 冇撚覆過

支持樓主！

721 831 101 1111

推，食人血饅頭仲含血噴人

抗爭只睇行動
買隻公仔著件Tee嚟表明個人意向只係形式主義

要推

仆街死

仆街垃圾藍絲狗

佢網站下面寫會捐錢其實係咪冇捐過？
利申買左$359旗嘅傻仔

訓醒再推

⋯⋯

IG見到即推

same here 無覆過機

accstore加價加到傻撚咗
食盡人血饅頭

呢 d就應該私了, 而唔係 d藍絲阿叔

真心留名跟進!!

有冇火魔😲

買咗Swisse vitamins C 泡騰片 有無人知真定假？ 佢口罩都假 好驚supplement 都假

Push!

另一邊又有苦主啦
有無人喺accstore買過嘢

有冇人成功收到退款？？

啱啱收到佢d濕紙巾，覺得係假貨，已經send email叫佢退

咩牌子？我未收貨

有無人知pepethefrog_hk管理員去左邊 今日見佢ig ac tg grp都del左

希望佢無事

[尋人］ 谷主 pepethefrog_hk 去左邊？

pish first

再一次證明人傻錢多兒登仔

DENNIS HO熱愛大陸

Up

跟進

呃錢點你情我願呀？

以後唔幫襯，佢呃你就告佢

告完佢都好應該話比其他人聽呀？
港豬先會good一聲吞咗佢

agger

Push, group 主去咗邊

Please wake Up

靜左一排，個畜生又開左個fb新page 賣口罩，叫 accmask台灣野，今次 fat fat 啦， 雖然個page info中學生project水平，個人地大支野，拍住台灣廠(又係冇開名)做，仲預測埋台灣四月尾會解封，政商兩邊都食得開，抵佢發達，好多人已經留言兩盒thx，應該又要先找數，袋袋平安，有冇人send去之前啲苦主區呀叫佢找埋之前啲數先啦。

屌佢真係網購界小強黎

diu pinned..

落地獄

有無得煲大佢？整懶人包爆晒佢啲分身ac咁

［急尋人］ 的負責人失蹤咗，驚比人滅口唉